[和理非請入]七一和理非可以做乜？

1.聽講(冇收到過fact check) 七一睇升旗憑票入場

大家千其唔好因為太想入冇飛扮有飛去排隊，之後話唔記得帶阻住愛國愛港人士去

2.睇見班狗咁驚，咁想閉門升旗，封到咁，萬一
我地點都入唔到，佢升撚咗

大家應該要等佢地係入面慢慢玩，同時做個好市民幫佢地加固d水馬鐵馬，我就冇乜經驗，唔知水泥好唔好

3.食蛋健康吖！

依個大家明架啦

會唔會太膠
大家仲有冇啲野比和理非做下

Push

依 d就大家心照唔洗提

唔好郁啲就掉轉頭走已經幫到好多
成日話和理非係盾 你地郁啲就走哂點樣做盾

和理非都有分前線後線
自己除非夠足番去，如果唔係都盡留，前面叫退先退

諗緊71 Gel個咩頭出去